覺唔覺玩仁王用符既人好垃圾

想當日玩仁王1
由打怨靈鬼死左30幾次諗住放棄
到打雪女死左過50次 之後負碌殺到開心到掉手制
到打伊達政宗 狂食靈石開九十九先贏到
果種滿足感真係
之後再挑戰雪女+信長 立花+本多 完全唔用符 靠拉打+避 慢慢磨血贏

睇返youtube班人用陰陽術打真係笑而不語

我自己打機都懶得用consumables
但係就唔會話用既人係垃圾
純粹自己懶同唔想manage stock

仁王既陰陽術符唔算consumables
每次到神舍(checkpoint)都會重計
而每次補都只會補到去個上限 冇得stock up

忍術秒王

極端啲講元素瓶都係consumable
只係refill嘅方法唔同，stack上限又係另一個槪念

覺，用武器都係

飛鏢流

我仁王2全程冇用過忍具，符咒
純粹覺得咁多野㩒不如直接打

元素你講緊靈石？
唯一要狂食靈石打既我只有伊達正宗
扣左半血之後好似痴左線咁狂出技

唔係，講緊DARK SOULS嘅槪念
總之會消耗嘅都係consumables
點樣補充，每次可以拎幾多出街唔會影響係咪consumables

用符玩整到隻王龜速冇意思
仁王賣點係難 俾m底玩

YouTube 好似睇過人用木劍加拳頭 超勁

唔好用x避丫全程，都唔係正人君子，閃縮避喎

你自己啪靈石開99咪一樣垃圾
50步笑100步

真 玩呢類 game 整慢隻王去打有咩意思
即係叫你開 slow mode 打 Dark Souls 啲王
仲有班傻鳩係度負皮

暗榮見咩build 勁就nerf 咩
開頭飛鏢都屈啦

仁王唔係玩刷裝既咩

同mh用道具一樣

我都完全冇留意過呢d野
廢事研究係咩黎 好似好煩咁

用刀打完兩面宿儺之後發覺後面D王唔對路一隻難過一隻
開始用飛標輔導

咪係，鬼女我都死左好多次。
輕裝，中一次連招就死

不過最難都係石田三成，因為到2nd stage，佢可以一招了

齋用劍同佢打

一開始好難 之後愈打愈順手
打到後期支線任務兩隻王 打十幾廿次摸熟就過到
石田夾埋佢條𡃁一齊果關難d 都打左成百次
用符得罪講句真係做壞手勢 練唔到技術

冇咁好心機刷
玩完一周目+DLC就算

用開跳舞地氈玩，用手掣玩都係垃圾